Sem A GPA報到區

我先 暫時3.77 仲有一科未派

嚇死寶寶了

How about yours

唔過１，要quit u了

屌你老母

0.5

屌我 ？

Jm9 =.=

點解你咁高gdp架

商科d intro course好易讀

4.08

咁撚勁

連登第N屆吹水大會正式開始

4.15

3.78

我城人係勁嘅
Woooooooooooooo連城一線

多你一科+ 4.3

3.79

3.8

3.40

你計你個3.78比我睇 我3科A-加科A

都唔差啦

咪又係做audit，有分別咩

佢想入big4
非三大唔高gpa點得呀

讀緊成大 溫乜dse

2.3

邊個同你講我想入迫科
我係無得揀先局住要入

3.48

4.38

33.4

8.43

Jm9

我都係絲 哈哈拉想唔想識埋我

我女扮男 一直都好想識個讀HKU engine既哥哥

鏗仔

潛龍哥型過佢好多

鏗爺

3.ten

0.45